有冇做過/做緊夜更保安嘅巴打？

想知好唔好做？
難唔難請？
想入行希望做過或者做緊嘅巴打分享多啲

你係想搵兼職定 多一份工？

做過幾日 大把請人 有保安牌就請

夜更真係會唔訓咩

如果條友慣左夜晚先活動既咪唔會

目前仲係廢青freelancer想有份穩定收入

咩原因唔做？

瞓會俾人屌？

我就係諗橫掂都係瞓不如收住錢瞓

晚晚都好夜先瞓到

因為味到泳季時間 純粹樓下附近請人 返幾日玩下

係咪要有哂保安排同QAS牌先做得㗎？

係吖 不過夜更都可以好西
例如有d成日要你巡樓同報更
唔係度度有得訓

幾錢人工
真人想炒下散做下工廠大廈

舊式工廈巡樓堅恐佈 公司係工廈夜晚收工好淆

去上2日堂包曬2樣野

有咩淆講真
最緊要係有禮貌唔好搞到其他野咪得
巡樓係咪都係行去簽下簿

Any details?真心想了解

坐緊監 夜晚做掌上壓

巡樓都好hea啫其實

工廈人工應該低啲

想夜晚帶部電腦咁學住野
收住人工咁學似爽d

啱啊，仲可以接啲freelance剪片

我想學coding咋
反正夜晚都唔會好早訓

以前讀書學過唔啱我
一樣夜晚唔會早瞓到

性格我岩學code多過做service
做過bank頂唔順個風氣

人工低都唔緊要,想搵夜晚有得訓既盤

開緊工

我頭腦差學唔到code

我見有啲好似人工都唔差

巴打分享吓～

好好做
有五寶（QAS cert, 保安藍證，住址證明，銀行卡，身分證）加西裝皮鞋就開得工
搵專接替更盤嘅保安公司入職接炒散
唔好搵唔識嘅蛇頭（怕走數）
替夜更通常冇人理/做頹位
D長工見你做一兩日都費事教你train你
發夢見到夜更食蕉做下自己嘢補下位瞓覺
一更6 700袋袋平安

下星期即刻狗衝去考牌先

12碼但勝在夠hea 崗位9成係坐
等夠鐘就鎖野 之後食飯 成晚做自己野
等夠鐘開埋野就收工

12碼

即係12個鐘

好吸引

吸唔吸引見人見至喇 不過真係好撚hea
d老屎忽12點鎖完野 直接訓到朝早6點開野 12碼訓足半日 幾撚爽
不過我慣左返夜唔訓 打機睇戲睇4仔又一day

我有諗過夜晚瞓住做保安日頭再返多份

咁撚摶
不過生活唔容易 加油

好驚比人影相 反而保安唔識搵蛇頭,個個都唔係即pay

想做咪拿拿聲攞牌去見

留tg一齊考？

訓唔到幾多，要搵就搵工廠果類

夜晚就返8碼好啦,日頭返其他工咪仲好

12碼同8碼人工差幾多

時間問題,就算hea都好難頂 早排返份工同退休無分別,坐6,7個鐘。

18fg
好多年前未入u果陣有返過一排
果陣已經係1k一晚一更喇喎
入左u就無返lu

我住新界西喎

坐都好過企吖

1k咁正，巴打邊度搵㗎？

有咩所謂 當識個戰友

嚟緊呢個星期去元朗考ok？

元朗撚

暑假返過一排12碼夜更
好似上面巴打講
係hea都冇咩野做
不過我個時做住宅
間唔時一個鐘都有3/4個人出入
所以都唔點訓到
巡樓就一更兩次哂成棟同停車場

我反而覺得最辛苦係連返放工就冇咗大半日
其實返屋企又即訓
冇咗好多時間
到有frd約你 你又未必可以就返個生班時鐘
所以返咗一個月左右就收皮

做過商廈夜班著西裝果d hea到仆街
但做左一個月冇做 撞鬼

多謝巴打詳盡分享
講真香港地返咩工都冇咗成日㗎啦

講多啲

我以前都覺
但係當你返日頭文員朝九晚五
同所有人作息差唔多
收工都可以一齊打陣機先訓

但你返夜更7至7咁
你開工大家都可能訓哂
唔好話搵你玩
可能whatsapp你都唔會即時覆到
而且我覺得日頭訓教訓得唔多好
成日都好攰

夜更保安做落真係唔辛苦
但影響到生活其他野都幾大
自己衡量啦

都係嘅，日夜顛倒好易整壞身體

生活艱難，冇學歷冇計

影相？

收到！星期四去攞牌

犯法嘛

唔明，犯咩法

師兄長夜？

又唔會真係咁易釘保安證,但就廢事做住宅盤

入夜2121

如果男長頭髮擴哂耳請唔請架 儀容係咪好嚴

聽日考牌

返緊夜更part time工廈
落閉放狗
做自己野

保安做兼職，炒散好啦

見好多保安都要自備恤衫西褲 多數會邊度買

點解咁講？